終於明白咩叫當局者迷

今日同女女一齊做運動
啲fd未見過佢已經估我地係情侶
因為我地行為實在太暖昧
佢今日都比在好多signal我
換完衫個陣已經留在一陣未走住
等我約佢去食飯
耐何我當時真係迷撚左
我真係覺得自己好撚廢
如果就咁玩完 我一定後悔世
好對唔住呀

求屌醒 我係垃圾

願諒我依個垃圾

係我睇得太複習

個個都睇得好簡單
可能就係咁節單

唉

因為我廢

好對唔住呀

比次機會我 無下次

文盲